hm d cutting唔靚 又易起毛 間鋪頭又污糟

好就好在
-無sales跟q住煩住哂 （成間鋪得幾個人）
-鋪頭闊絡 可以慢慢揀（大陸人 local叔嬸未敢入去住 uniqlo muji已淪陷)
-價錢相宜 （同uniqlo同價)

大把大陸人啦 你去沙田間野就知 啲衫跌哂落地下 仲衰過街市
平又唔算平 啲款柒+唔襟 預你著1季就玩完

原來係咁

muji d衫真心唔會買

Y

hm d爛布都買？ 抹枱定拖地

試過買比街邊d流浪者 佢厲手比返我